依家銀行Office工？係咪幾乎用合約制請人？

想搵份文員做
見每一份銀行Office工
幾乎都係合約
其實係咪好正常

渣打都多
正常
唔想比福利麻

人工都好低

點解想入銀行做文職？死路一條

點入行

穩定咯都係，有何高見？點解死路一條

經外判contract最容易，不過真係乜7福利都冇，成個outsider咁

銀行工穩陣

大貓先炒人 點穩陣

做銀行純粹要個1%按揭其他無可取

比佢炒左就麻L煩

有半年定3個月時間你轉按

我自己做過，基本上冇咩機會血，你係同一間銀行叫senior，但一走人哋都係當你新入職，基於system 唔一樣，可能一世都叫clerk，由畢業做到退休，可能係副經理，但係而家一啲都唔好做。長期加班，但冇加班費。

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

睇你入邊d department
有d跟下project咪好d